電腦版有冇得好似手機咁無限碌？

用jquery整其實唔難 好似係